屌米又抄日本十年前野

賣$500人仔

我九年前日本賣$450港紙

又係屌米，唔好推po幫佢賣廣告